支持所有不合作運動

各位請體諒班後生仔！
前線手足硬碰硬唔夠班死黑警打，唯有用不合作運動增加管治成本。
絕不割蓆！

無人不合作 只有超合作

欣賞香港人合作精神 麻煩你拍掌鼓勵

9：15 AM
觀塘
現時觀塘線只來往觀塘-黃埔，列車到觀塘清客走要轉接駁巴士

連登一定全面支持

支持支持
體諒體諒
尊重尊重

剛拍卡出閘

港鐵冇收車$$

工可以唔返幾日
香港無左就玩完架啦

全面支持，
唔接受年輕人道歉因為你地無做錯

we connect

全力支持

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

好波
銅鑼灣已停五分鐘以上

加油

燮招、各區快閃
無不反對通知書下
以TG GROUP&連登突發聯絡後1小時之内集結玩突襲
d狗要狗衝、疲於奔命
由我地決定幾時開波、波地、玩法
點解每次都要比d狗準備好先開波
難度升Lv,易唔夠人.同埋點樣無指揮下快速決定時地玩突擊
吹雞開波前用大聲公叫無意加入路人退避
如接近民居用大聲公叫佢地用濕毛巾封好d窗
大聲宣告宣言
同時請求罷工,要避面前線身份曝光
罷工和理非去遊行集結COVER前線

一時玩突襲、一時行完之後守
正奇配合 要諗下無大台之下決定衝出嚟玩突襲先係be water
我
在係行完之後打無意思
相反先打再號召罷工遊行保前線,要守要退到時再決
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求
玩埋擒王計

甚或至和理非比我地入屋提供補給醫療

我地要車提高機動力分頭換衫融入人群
考慮一兩個用電單車引d狗set ROAD BOARD變相癱換交通變成真正大罷工
另外有别動隊進攻無重裝ROAD BOARD救自己人
打遊擊機動戰,我方集中兵力攻對方薄弱、散布消息分散對方兵力

要拖冧犬隊必需用機動力突擊軟肋
正奇配合四處出没,疲於奔命
張戰線拉長令d狗分薄防守
閑日各區集下會(和理非做莊、勇武露個面走、等d狗有心理壓力)
星期6日可以玩車輪戰、朝早去西環開波大家中途離場休息
另一班黃昏玩金鐘,對家嚟真又中途離場休息
玩多幾次見對方軍容散渙,吹大雞大反擊

絕不割蓆

push
8月1號去職工盟辦公室請願，要求佢地支持8月5號。否則香港工人就應成立新工會職盟

push

低成本高效益

推